TVB廣告有人搞 港鐵廣告無人搞？

絕對唔鼓勵做犯法嘢
但係貼下memo紙, poster響燈箱度
最多都係亂抛垃圾，違反港鐵附例
但係貼滿晒搞到遮住個燈箱
個廣告無晒效仲有冇必要投資落去呢
更進一步嘅方法就靠大家諗啦
我就淨係識貼紙仔啫

PUSH

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

推到有人集思廣益

港鐵廣告公司外判左俾2間公司，搞啲燈箱有用？

心繫中央每一程

因為tvb偽造事實

真係唔知
但佢地係咁升級啲廣告屏幕
無錢搵嘅野會唔會做
btw, 頂多都係搞到大堂同通道燈箱
搞唔到路軌嗰啲動畫屏幕

搞燈箱個畫面麻麻，唔係話潔癖，但個作用係咪可以大到犧牲個型像去搞先，廣告都唔係黨鐵春袋，人地當甩左條鳩毛

廣告對佢地黎講，應該真係影響唔大

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

睇返個財務報告
其實廣告都唔係搵好多 得10億多啲
但係希望都有人會做野

可唔可以sms 埋唔識上網既都睇到